周杰倫邀請咖哩仔睇個唱：will give u my mic

周杰倫與昆凌出名是NBA球星「咖哩仔」Stephen Curry的fans，二人於當地時間周六到美國加州Oracle Arena看勇士主場對湖人的NBA常規賽，勇士以115:101戰勝湖人，外父Patrick Quinlivan亦有同行，昆凌稱爸爸是第一次到場看NBA賽，她於Ig貼出與咖哩仔的合照，相中見昆凌猶如小fans，站在偶像身邊有些不知所措，忍不住流露出笑容，她讚比賽一如既往般精彩激烈。

早前咖哩仔於網上「邀請」昆凌到勇士主場看球賽，周杰倫今次禮尚往來邀請咖哩仔看他的演唱會，留言：「如果你來我拉斯維加斯演唱會(2月9至10日)，請告訴我，我會給你我的Mic。」

之前他們兩夫妻已為咖哩仔爭風吃醋，2019年NBA明星賽進行投票時，昆凌曾在社交網為勇士隊一哥咖哩仔拉票加油，指對方是她最喜歡的NBA球員，未想到這個留言，意外獲得咖哩仔回覆：「謝謝你的支持，希望很快能在勇士主場看到你。」身為fans的周杰倫即吃醋：「為甚麼是標記你不是我！」他們之後更分別穿上最新款式的Curry 6第六代籃球鞋，支持偶像。

Curry同佢老婆又幾襯

依周杰倫個個演唱會都比咪觀眾大合唱架啦

去到高音位或唔記得歌詞果陣
就遞個咪畀Curry